【六四31周年】文宣 & 六四事件小回顧。無論雨怎麼打，自由仍是會開花

1989年6月4日，可以話係中國近代史最黑暗嘅一日。

六四事件，又稱六四天安門事件，相信大家都知咩事。簡單而言，引用維基簡述：1989年6月3日晚間至6月4日凌晨，中國人民解放軍、武裝警察部隊和人民警察在北京天安門廣場對示威集會進行的武力清場行動。

但其實成件事嘅發展係點？起因、經過、結果同影響係點？大家可以睇下以下條片回顧下：
希望大家溫故而知新

無論雨怎麼打，自由仍是會開花

如果我貼漏咗其他晚會，歡迎巴打留言提大家。
希望大家都會出席。
六四事件係中共好想消滅嘅歷史，但我地唔可以比佢得逞，用行動話比佢聽香港重有好多人知道呢段歷史。

「要毀滅一個大城市，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令大城市徹底死亡。」 —《追龍》

言論自由係一切嘅自由之母，但香港近年嘅言論自由不停受打擊，唔知不久嘅將來，我地重有無講六四事件嘅自由呢？下一代重有無真真正正嘅言論自由？定要活起白色惡怖之下？向強權低頭？

最後，重申多次，希望大家會抽空出席下六四晚會，保護呢段歷史，承傳下去。
歡迎大家留言幫推，留言最好係六四事件嘅歷史相片，當然行動post等等都可以，謝謝

Thanks 巴打

香港獨立 唯一出路

無論雨，怎麼打，自由還是會開花

但有一個夢 不會死 記著吧

我地唔可以令六四到香港上演
否則下一個新疆集中團就不遠矣

今次，我地要好好守護我地香港ge學生
佢地係香港族群唯一希望

來自你我的心 記著吧

一齊加油

忘不了的 留下了不死意識